%@Titre:Métropole 2012 (Suite)
\begin{center}
{\large \textbf{ANNEXE}}

\vspace{0,5cm}
 
\begin{flushleft}\textbf{Problème Partie 1} \end{flushleft}

\bigskip

\begin{tabularx}{\linewidth}{|c|>{\scriptsize}c|*{9}{>{\centering \arraybackslash}X|}}\cline{4-11} 
\multicolumn{3}{c|}{}&\multicolumn{8}{l|}{=MOYENNE(J12~:~J13)}\\ \hline
	&A &B &C &D &E&F &G &H &I&J\\ \hline 
1	&&\scriptsize lundi &\scriptsize mardi &\scriptsize mercredi &\scriptsize jeudi &\scriptsize vendredi &\scriptsize samedi &\scriptsize dimanche &\scriptsize Total &\scriptsize Moyenne\\ \hline 
2	&Semaine 1 	&157 &145 &142 &159 &190 &156 &161 &\num{1110} &159\\ \hline 
3	&Semaine 2 	&147 &158 &156 &141 &141 &152 &155 &\num{1050} &150 \\ \hline
4	&Semaine 3 	&153 &148 &162 &149 &160 &146 &163 &\num{1081} &154\\ \hline 
5	&Semaine 4 	&168 &156 &162 &157 &166 &158 &161 &\num{1128} &161\\ \hline 
6 	&Semaine 5 	&163 &169 &170 &162 &167 &169 &162 &\num{1162} &166\\ \hline 
7 	&Semaine 6 	&156 &167 &171 &173 &165 &165 &162 &\num{1159} &166\\ \hline 
8 	&Semaine 7 	&173 &172 &168 &173 &161 &162 &167 &\num{1176} &168\\ \hline 
9 	&Semaine 8 	&168 &166 &170 &173 &168 &176 &165 &\num{1186} &169\\ \hline 
10 	&Semaine 9 	&176 &175 &175 &171 &172 &178 &173 &\num{1220} &174\\ \hline 
11 	&Semaine 10 &185 &176 &172 &180 &185 &171 &171 &\num{1240} &177\\ \hline 
12 	&Semaine 11 &178 &181 &183 &172 &178 &172 &173 &\num{1237} &177\\ \hline 
13 	&Semaine 12 &171 &183 &171 &184 &172 &176 &173 &\num{1230} &176\\ \hline
14&&&&&&&\multicolumn{3}{|c|}{\scriptsize moyenne sur trois mois:}&166\\ \hline
\end{tabularx} 

\bigskip

\begin{flushleft}\textbf{Problème Partie 3} \end{flushleft}

\psset{xunit=0.36cm,yunit=0.015cm}
\begin{pspicture}(-1,-20)(32,700)
\multido{\n=0+1}{33}{\psline[linewidth=0.3pt,linecolor=orange](\n,0)(\n,650)}
\multido{\n=0+25}{27}{\psline[linewidth=0.3pt,linecolor=orange](0,\n)(32,\n)}
\psaxes[linewidth=1.5pt,Dx=2,Dy=50]{->}(0,0)(32,650)
\psaxes[linewidth=1.5pt,Dx=2,Dy=50](0,0)(32,650)
\pscurve[linecolor=blue,linewidth=1.3pt](0,0)(2,112.5)(4,220)(6,302)(8,382)(10,450)(12,504)(14,548)(16,575)(18,590)(20,599)(22,600)(24,600)(26,600)(28,600)(30,600)(32,600) 
\rput(30,15){temps (en s)}\uput[u](0,650){distance (en m)}
\end{pspicture}
\end{center}